const questions: Array<QuestionType> = [
    {
      question: "βάλλετε",
      answers: ["jullie werpen"],
      explanation: "jullie werpen",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "βλέπετε",
      answers: ["jullie zien"],
      explanation: "jullie zien",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γινώσκετε",
      answers: ["jullie weten", "jullie kennen"],
      explanation: "jullie weten, jullie kennen (gnostisch, gnosis)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γράφετε",
      answers: ["jullie schrijven"],
      explanation: "jullie schrijven (graffiti, grafiek, grafiet, grafologie, geografie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐγείρετε",
      answers: ["jullie wekken op"],
      explanation: "jullie wekken op",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐσθίετε",
      answers: ["jullie eten"],
      explanation: "jullie eten",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "εὑρίσκετε",
      answers: ["jullie vinden"],
      explanation: "jullie vinden (heuristiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἔχετε",
      answers: ["jullie hebben"],
      explanation: "jullie hebben",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "θεραπεύετε",
      answers: ["jullie genezen", "jullie helen"],
      explanation: "jullie genezen, jullie helen (therapeut, therapie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "κρίνετε",
      answers: ["jullie oordelen", "jullie scheiden", "jullie onderscheiden"],
      explanation: "jullie oordelen, jullie scheiden, jullie onderscheiden (kritiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λαμβάνετε",
      answers: ["jullie nemen"],
      explanation: "jullie nemen",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λέγετε",
      answers: ["jullie zeggen"],
      explanation: "jullie zeggen (cf. Latijn: legere: lezen, cf. lectuur)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λύετε",
      answers: ["jullie maken los"],
      explanation: "jullie maken los (analyse, katalyse, katalysator, vgl. Ned.: los, verlossen)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "μένετε",
      answers: ["jullie blijven", "jullie begeleiden", "jullie houden een optocht"],
      explanation: "jullie blijven, jullie begeleiden, jullie houden een optocht (Eng.: I remain)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "πέμπετε",
      answers: ["jullie zenden"],
      explanation: "jullie zenden",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "σῴζετε",
      answers: ["jullie redden"],
      explanation: "jullie redden (soteriologie)",
      type: "woordenschat"
    }
]
const lesson3JullieConjugation = {
    id: 'lesson3-jullie-conjugation',
    name: 'Les 3 – Jullie vervoegingen', 
    active: false,
    questions
}
export default lesson3JullieConjugation